煙剷正仆街

尤其係一路行一路食果啲火車頭，仆你個街空氣已經夠差，仲要聞你啲二手煙。

Ok 夠膽下次試吓當面屌柒佢囉鍵盤戰士

岩 同意死刑

岩你老母，下次對撚住你噴煙呀

try this

煙鏟含家鏟死

係都一齊啦，二手煙你慢慢嘆

d煙剷路兩步都冇氣

G chi